香港女仔應該就快被d高官捉曬去玩幼

中國又贏

訓一晚可豁免屋企人國安罪

u tell the fact

上連登要驗腦

真
班友call g都唔洗錢

到時強姦犯報警捉人

想做高官同幼幼玩一晚

姦完就車返大陸摘腎